求買chromebook攻略

我好撚憎windows10
我冇錢買MacBook

尋晚上hp網睇，全部chromebook都得1366x768，仲要係emmc.

我想要1920x1080 or more
ssd 120 or more
有乜介紹？

最重要問題，係香港，邊度有得買？
定係淘，amazon，網店。。。。？

淘寶買返嚟都唔敢用啦

amazon 最多選擇

儲多啲錢

MacBook is best choice?

用win7

ChromeBook 貌似冇咁大SSD 提供到喎
嚟緊Acer 好似會係HKTV Mall 賣Chromebook
你可以留意下
BTW 個人覺得Chromebook 真心好用
我依家都用緊Chromebook 嚟覆你

啲android 手機都係用emmc 。
查實chrome os Emmc 係咪都ok？

依層我都唔係太熟 真係搭你唔到
不過我估都OK掛

手機用UFS 2多，速度有800MB/s左右

windows 10好呀，係差win7少少姐